---
aliases:
- ../announce-applications-17.04.3
changelog: true
date: 2017-07-13
description: KDE випущено збірку програм KDE 17.04.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 17.04.3
version: 17.04.3
---
13 липня 2018 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../17.04.0'>набору програм KDE 17.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 25 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі kdepim, dolphin, dragonplayer, kdenlive, umbrello та інших програм.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.34.
